川金會最大贏家，不是川普也不是金正恩

川金會讓美朝關係大融冰，這不只是川普個人與金正恩的雙贏，和平穩定機率大增的朝鮮半島，更讓中國在地緣政治的角力中，取得了中長期的優勢

整場角力戰最大的贏家，除了金正恩超越父祖，在美朝關係中奠定了重要的歷史定位，並讓川普承諾了共同維繫金氏政權的穩固之外，長期而言，表面不動聲色的中國，可能是被大家忽略的獲益者。

簡單來說，這場世紀峰會，川普贏得了面子，金正恩和美國總統平起平坐、鞏固了政權，既有面子，又有裡子。而中國則在川金會後，默默地取得了在東北亞發展的中長期優勢，可能才是川金會的最大贏家

出現了！

又贏

台灣佬又然

中國成最大贏家
全宇宙都知啦

唔洗你講我都知啦

五選一
A.刁總贏
B.中國贏
C.侵輸
D.美國輸
E.全世界都輸唯獨中國贏少少

越黎越覺得報紙佬用呢句野黎玩多過真係讚

最大得益一定係南韓

中國或成最大贏家。
yo 一起打飛機